一人一隻好味嘅醬汁

我先
喺九州柳川旅行送嘅柚子胡椒醬 Yuzusco，有啲似辣椒仔但冇咁油膩，仲有柚子嘅酸酸哋好清新～

冷麵汁

天氣熱好想食冷麵

尖沙咀TJ雞翼汁

蒸魚豉油

老麥甜酸醬

美奶滋

屈機

秦式辣醬

麻醬

麥當勞 脆香雞雞 酸辣醬

Hot wings 汁

好多都有人講
千島醬

蛋黃醬 千島醬 泰式辣醬 沙律醬 麻醬

金芝麻醬

茄汁

Barbecue sauce

芝麻醬
涼拌一流

他他醬 芥末醬 點薯條一流

泰式辣醬，魚露